再一次講 而家係賣樓買股好時機

主懷安息

岩岩賣晒放租同自住，而家搵緊樓租，收市前all in 700

唔洗半年包40%回報

600尺都1000萬，痴撚線

仲700 out 唔out D

你咁有訊心?

聽呢到既股神日講夜講，實冇死

推